沖涼長開花灑淋水，都係中產以上。

雖然唔百分百，但至少佔大多數
認同-
不認同-